有無人覺得水原希子好樣衰？

樣衰又無波，唔知點解紅

Model五錯
第二張ok
適合高檔路線

同雷莊兒一樣
猩猩樣

個嘴......不了

覺

係好撚樣衰

Ben Lau

佢個口好立體.

食正泡菜風？

傻鳩
純正日本風呀

日你老母 佢韓國人嚟

國藉同潮流都唔撚識分？

食過GD 又食緊野村周平

樣衰唔洗分國籍

好撚似 上個個港姐

平過Heidi

第4張好似林書豪

差啲認為係自己開post

韓狗扮日本人

真係唔知佢紅嘅點係邊
又冇人地個種超模氣勢，身材同個樣又唔算好TOP個炸
可能紅在比G Dragon食過

五官生得太有藝術感

好多女人鐘意

覺
挪威的森林既敗筆